【廢物循環】警方消息：借八鄉少年警訊中心作隔離營 提供50單位

武漢肺炎疫情持續，政府四處尋覓檢疫隔離中心，但遇到阻力。有警方消息指，警方主動向政府建議借出位於八鄉的少年警訊中心，用作檢疫隔離中心。消息指，中心本身有約200個床位，但由於過於密集，今日（3日）經政府相關部門檢視後，初步認為需要改裝，不過仍有待政府商討決定。消息人士又指，如最終成事，希望提供50個床位。

中心活動因停課而全數暫停

警方消息人士指，八鄉少年警訊中心於反修例示威時仍如常舉辦活動，但隨着武漢肺炎擴散，全港學校停課，中心的活動已全數暫停，故警方主動向政府提出，將中心用作檢疫隔離中心。

消息人士指，中心原本為消防訓練學校，故內裏有營舍，本身有約200個床位，不過由於過於密集，不適作檢疫中心隔離營。今日經食物及衞生局、保安局、土木工程拓展署等相關部門檢視後，初步認為如要用作隔離中心，就需要改裝，期望可提供50個隔離單位。不過消息人士亦指，最終成事與否，仍要視乎是否有反對聲音，由相關部門再商討決定。

最快5分鐘步程才有建築物

有知情人士表示，該處位置偏僻，附近多是棕地作業，距離八鄉軍營最近2公里。中心外只有一條巴士線及小巴線途經，而且需步行5至10分鐘方有其他建築物，形容「冇咩事唔會去嗰邊」。

翻查資料，中心原為消防訓練學校，2016年底由警方接管，並獲政府撥款約3,000萬元翻新。中心營地佔地2.9萬平方米，設有16項主要訓練設施，以「體能」、「認識警務工作」和「科技」為三大主題，包括模擬罪案現場訓練室、指紋鑑證工作坊、室內鐳射靶場等。

https://www.hk01.com/社會新聞/429647/武漢肺炎-警方消息-借八鄉少年警訊中心作隔離營-提供50單位

借埋狗宿

用埋港中醫院la

距離軍營兩公里

舊時八鄉同一時間近五百人操班，而家得翻幾十個床位

太子俱樂部

佢對面係豪宅係都黃竹坑啦

借？收皮啦屌你老母
笪地寫咗你老母臭閪個名呀？

做狗嘅幼犬有福

等睇反坑之魂覺醒

唔該借埋八鄉指揮個條黑驚去守營